［突發］教育局出嘅2019開學指引呼籲老師講大話！

垃圾教育局！
公然叫老師講大話，同學生講自己唔知最近發生嘅事！

香港教育

垃圾教育局
自推10次

1

on撚9指引

2

3

中國化

4

容許說不知道，乜撚野教育黎

5

D o靚仔自己識上連登

多9餘啦

教育不愧為政府嘅一部分

6

7

點解警察打人？
唔知道

低鳩能

通常都無人理嘅

下面果2句係你班垃圾狗官用 唔好亂咁叫人跟你

教育局條柒頭都必須要制裁

8

容許說不知道

9

阿sir教學生通識唔洗你教

10

食屎啦

師德喺邊

推

成日香港都不分是非黑白

學生都知發生咩事，你依家要老師扮唔知？
教育局on9？擺明想分化老師同學生

指引, 即係唔理佢都吹你唔漲

持平又叫人話唔知

推完 再出去開post講823 死線！

愚民教育，正式啟動

當廢話

港共教育局

弱撚智

做乜鳩啊個香港

我都不知道點解呢個政府咁撚失敗

老師職責係傳道授業解惑
唔知道就梗係要同學生一齊Google搵答案啦

不知所謂

關埋班房門就話知你啦

做乜鳩
當d老師弱智？

垃圾指引 反正都呃唔到幾多人

罷課
就算中學生返到學校都要靜坐操場

屌

講大話都得

下？

借位post圖sorry

Push

on9

push

作文：近日修例風波之我見
小組討論：如何解決當前社會撕裂及矛盾
老師可以唔講發生咩事 咪由d學生自己討論囉
撐警個d咪比個機會佢上台發接自己意見

傳道，授業，解惑？？？

扮中立？

垃圾

我唔知啊 你問返通識科老師啦

算喇，塊遮羞布都遮唔到幾多㗎喇，直接落令要求教師噤聲，違者辭退兼叫流浮山刀手做嘢喇

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

教畜指引

黎班人坐係高位
香港真係死路一條

不知道，不理解，cls
做教師就係要教學生是非黑白，點會咁講。

屌你老母

老師唔講就唔知喇咩on9

學生教翻阿sir通識

教育局唔係諗住可以禁聲啊？

香港教育同大陸接左軌

cls

好肉酸

成個垃圾政府

Cls

唔知道 咁樣教育下一代

老師講唔知 ？

不你老母個知道
學生都知道既事 要老師話自己唔知 醜唔醜
撐就撐 反就反 咪做老鼠閃閃縮縮!

點解有人比人斬左警察唔拉人
：唔知道

可能大清算老師

講大話

不知道

每日4點班警犬遇到難以解答既問題時，都係講唔知道，跟足指引

遇到唔識就話唔知係好正常
但冇理由話老師冇責任解釋

咁都好意思叫自己教育局

指引咁寫 但絕大部份老師都有腦
唔會盲跟囉
利申：教師

帶頭呃學生

罷課啦

楊潤雄同志辛苦了

所以你個政府咪咁多人反羅
問乜嘢都不知道
知道什麼叫民心 民意 民情嗎
不知道
屌你老母 不知所謂

垃圾教局

up

強國式洗腦教育。

8 2 3死線 你班仆街同我廣傳 冇人知！

垃圾教育局

不知道，不理解

同你班官一撚樣

CLS

咁罷唔罷課

教師可以有立場
但一定唔可以引導學生偏向一邊
唔可以影響學生政治取態

食撚屎啦，無一個高官可以放過

要教育工作者隱瞞事情，枉為教育
知就知，唔知就唔知

痴線

同學知道我老豆係警察話要禍必及家人
老師：我不知道

痴撚線

理撚得佢

最應該遠離既資訊咪係教育局資訊

痴撚線公司

屌你老母痴撚線架
佢早個禮拜個課程檢討入面啲野都好有問題
我打左一大篇電郵過去比意見 屌喇星根本全部修訂都損害學生嘅

小學細路：7月尾果陣我見到好多著白色衫既係港鐵圍打其他人，我警察爸爸一路大笑話好好好，其實咁岩唔岩架

老師：（根據指引）我唔知呀

擁有正常智商既人：？？？？？？？

量產型江青

班黑警都唔跟指引，點解老師要跟

同學杯葛我
老師：我不知道

容許自己說「不知道」真係垃撚圾…

啲指引做乜鳩，分分鐘個學生仲清楚過老師啦

指引係死既 人係生既

小你

驚啲學生問
點解警察叔叔會俾人叫黑警嘅
點解啲警察叔叔要打人嘅

香港可以出啲咁垃圾既教育指引

721

乜嘢指引？不知道喎

應該直接打多看文匯報了解時事咪算 追近現況 以解學生的提問

什麼是六四？
禾bu豬dao

為人師表
更加應該教好啲細路
話俾佢哋知事實嘅真相

乜嘢叫容許說不知道

政治不正確

點可以容許說不知道

應該是暴徒，搞事廢青，外國勢力馬前卒

痴撚線
叫啲老師講唔知道同自己都唔理解

有老師會跟指引先算啦
通識米教到而家呢一代咁叻

道之所在 師之所在？

成個政府都腐敗

打仗撤兵先願意和談？ 談唔成功又重新派兵？

有冇老師跟係一回事
教育局出份咁嘅指引又係另一回事！

睇文匯學中文

容許自己說不知道 = 隱瞞現實
抗拒共式中文

依D書,讀唔讀都罷
大家一齊罷課

咁撚樣都得，香港真係要重光

成個政府解散先可以救到香港

改名叫無知局啦

作為教育局 叫人答不知道

唔係叫學生去搵資料 去求知 去認識社會

你叫咩教育局呀

垃圾政府

On999999999

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

點解要斬人？不知道

你放心，我唔會，我想信好多同工都唔會！

點解蔡若蓮個仔死左既?

係扮討論
最後各有各講自己立場
散會
最後拉晒示威者坐監

教育部應該幫學生訂 大公報 文匯報 人民日報 供學生做新聞剪報 以此了解時事 訓練獨立公正思維

禁止使用 明報 蘋果日報

教育局都知政府啲衰野無得狡辯
惟有叫人答唔知道

點會冇責任

「師者，所以傳道、授業、解惑也。」談「師」，必然會引師說作例。所謂老師，職責是傳播人生道理、講授專業知識、解答疑難問題。

我覺得可以教下講「以眼還眼」的故事

以前中學班主任已經同全班講佢年年去六四晚會

做大佢

做愛做的事

國教

唔怪得記者問親警察乜都話唔知道，
原來教育局教嘅

做大佢老咪

d學生都知咩事啦⋯⋯
使乜問老師咩

大定有無留意
佢無出英文版
驚人做文宣

咩叫不知道，全世界都知啦，仲要自欺欺人到幾時丫？

學生：老師點解依家香港咁亂呀？
老師：因為咁既！教育局叫我講唔知道

老師:香我不知道教育局在說什麼。

楊潤雄 蔡若連

一句講矖你暴力。唔會向暴力妥協

你嘅要求我已經答咗 係咁Bye Bye

我會盡我所能服務巿民 3年 之後反英國 🇬🇧

洗腦局

教育局垃圾 唔係今日事
教協叫罷課 佢叫學校交名單

教育喎

唔通叫公開討論咩老師個個都比一般港豬有腦㗎嘛

睇到真係打個突

因果由國, 容港治己

痴左線
要醒既人扮訓

學生：「送中逃犯修訂點解未撤回？」
教師：「自己也不理解」

人地教書有需要你教佢點同學生講政治？

On 撚9？

一陣間教佢地做暴徒點算

老師唔知唔緊要, 但身為老師係有責任之後去搵資料, 再同學生解釋, 呢啲先係老師!!!!!

唔L係講句我唔知就算!!!!!

師説 傳道,授業,解惑????

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

駝鳥政策咁戇鳩到極點嘅方法你叫人做

自我審查上綱上線

傳道
授業
解惑

為人師表就係要指引學生
如果下下都話自己唔知道咁要老師嚟做乜
完全係不負責任嘅做法

如果老師真係唔想答/覺得攰唔想再講
我情願你話叫D學生自己搵資訊自己分析

垃圾教育制度

又唔好太激動先...
我哋自己其實都成日講「不知道」
尤其係有人問幾時先會完...
或者重有咩方法之類...
好多時都真係「不知道」...

不過那個楊狗雄都係狗閪一名
呢點唔需要懷疑

遲早個通識日日都叫人多元思維

基本上人一有腦都會覺得個政府On9

除非搞到祖國嘅教育方法

教育局淪落到做政府打手

當d學生傻既咩
係人都有上網
小學生都睇到警察打人啦
叫個老師同學生講自己唔知

同學生做愛做的事

教育局教老師講大話
老師又教學生講大話

不知道
想老師教班學生做港豬

錢大康有冇份整個指引㗎 唔知唔理解咁撚on撚柒閪鳩嘅事都講撚閪得出

任何國家
教育都係控制思想既第一度防線

快啲趁佢地大腦未發育果陣灌輸沙文主義

有咩問題？
佢話唔知用咩字眼果時可以話不知道姐
唔係完全唔講wo

btw 多數老師都唔理既啦
中學佔中果時日日都會討論

戇撚鳩

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

教通識個陣講唔知道?

ON 9

你講乜鳩
佢咩意思你唔係唔明呀？
梗係唔係講你舉d case啦
你係老師黎？

推。撚。爆。佢。同。我

我真係諗唔到點樣解釋中立立場 講完有班狗打鳩我地 又話其實都有可能自己跌親犯法？

其實好合理
裏面講教師可以從不同角度分析事件
即係可以講
如果唔知點講當然可以講唔知

唔知道 唔了解 唔清楚
咪同之前d高官一撚樣

唔會白紙黑字寫出黎咁明目張膽囉

愛國愛國愛國 台灣係中國一部份 洗洗洗

打倒美國巨人 美國正仆街 我愛祖國

學生: 點解撤回2隻字咁難講?
老師: 唔知
學生: 777幾時先會回應5大訴求?
老師: 唔知

咩叫講「不知道」
真係有病
作為老師係要教導知識俾學生 教育局奶共奶上腦

乜撚野唔知道，唔清楚呀，坐緊監果啲人都知啦，屌你老母臭閪教育局，教育局其實都好應該改革，玩鳩我地利啲學生十鳩幾年。利申：末代會考加高考，果時差啲比教育局迫死

教師唔需要有責任，林鄭無責任，警察無責任，鄭若驊無責任，但係學生有責任

痴撚線全部政府部門為政治服務

預左啦

佢話老師唔需要覺得有責任感同學生解釋社會發生咩事喎

老師既責任淨係教學生書本上知識？無責任灌輸公民意識？

頂，維穩！
維條毛，更加要講清楚事實嘅真相。
政府冇一個人係可信！

屌 好多支那人真心嗰世界觀就係咁

根本通識就係我地助攻

之前揾啲左到仆街嘅老師學校教個班一定愛國啦。

但其他學校就

學生：阿sir，書上面話警察維持治安，中立持平，係咪真？
老師：我都唔知道，本書點解會咁講亦唔理解。

教協要開記者會了

屌佢老母

連老師都唔明白社會發生咩事嘅話，社會就真係玩撚完喇

是其是 非其非
做得好就讚 做得西就屌

咩不知道呀 佢當d學生On9

正pk

教畜局
老師們一定唔可以叫唔知

有人放咗上twitter

咩指引

我唔知道/唔理解點解政府仲未回應五大訴求

強國化

哦屌
我睇漏左下面果行

自膠

唔知就上連登啦

教育局: 如果邊位老師教到學生覺得 警察係執法者 當佢地打人係有嘅原因 當佢比人打都要真誠放開雙手比佢打，因為自己一定係有錯 下任局長就係你

埋沒良心教乜嘢書

學生：老師知唔知香港除咗獨立之外仲有咩出路？
老師：唔知

狗家長：老師我個仔係俾邊個恰到學校都唔想返架
老師：唔知

學生問老師為什麼你什麼都不知道
老師: 不知道
學生:

i can't found the right word

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

遲啲問下就要集中營

低9能

赤化

為人師表 你同我講唔撚知？
再嘈杯鳩你個仔

咁不如直接俾埋份稿我背？

哂氣啦，我無教佢地上pornhub, 佢地咪又係自己share比我

找尋公義係人既天性黎

垃圾教育

垃圾教育局 為左維穩 已經癲倒是非

香港垃圾政府

6月時出嗰份信函都係呢個撐阿爺論調，而家算係提前咗迫全港教師就範保飯碗。。。不過真正有良知既老師，係唔會被佢呢啲指引劃地自限既，一個威權政府下會教出點樣既國民，睇俄羅斯國民已可見一斑喇。。。

有d老師係垃圾港豬黎
你唔比佢講唔知道
到時佢對學生9up可能仲大問題

同支那接軌

我講嘅就係一個人版上面抽岀黎 大陸女人40歲 新移民

講咩都冇撚用

重有一個就係佢地會唔覺意叫吹自己親戚係世界各地有幾威 但上一秒屌美中澳加

可恥！

i cant find a right word....

垃撚圾

邊個Miss 呀Sir 講得出「唔知道」
呢啲人真係 枉為人師

On9

咁白痴既指引都做得出

一定大把

只可以話
佢可以出指引 前線老師可以唔跟
唔使太在意edb嘅廢話 專注其他戰線更好

如果老師係可以認為自己冇責任去講解社會事件，咁乜野叫教育？？

容許教師說不知道&不需要覺得自己有責任去為目前發生的事情提供答案

咁都講得出口? 咁樣為人師表?
我係度再次提醒各位中學生, 唔好亂咁喺學校同老師同社工講發夢嘅事!!! 隨時第二日就交名單, 賣咗你去狗屋

on撚9

香港之恥

不知道 只會喺大陸人講

知道又好唔知又好 12歲以上之同學仔上學請戴備頭盔 口罩等 以策安全 道路 地鐵站一些高危地點盡少前往

on9唔係扮

其實都好撚慘
自己愛國上身認為全世界都係敵人
但啞雅底知道其實人地好過你嘅國家
精神分裂得好嚴重

乜教育局都知依家社會發生好多令人難以解釋嘅事架咩？

教師與學生討論近期的社會紛爭時，應持守客觀中立，引導 學生以多角度思考，建立理性的分析判斷能力，並讓他們明白任何意見都應該以和平、理性及合法的方式表達；
當遇到 意見分歧時，亦應以和平、理性、包容的態度，尊重不同的 立場和觀點。

學校是養德育人的地方，我們應教授學生在時窮之際，仍須堅守的原則和價值觀

佢下面有話可以講

呢個要睇關係，清楚社工老師背景先講，學生冇人傾好易出事

屌 痴撚線 正面提供資訊先係老師要做既野 話咩唔好將政治帶入校園 跟本為防止學運 加令人政治冷感

無嘅 under林鄭under中共 點可能開明

教育局長同副局長啲仔女幾時輪住表現下空中飛人？

乜都答不知道，使春你教咩

應該係發覺全世界都冇邊個國家中意中國人 依家就快去到投資第三世界國家啲國民都屌中國人

佢地其實唔慘 一直都接受呢個事實 愛國主義行先
反而佢係令到我地呢啲華人食埋佢地嘅屎

我屌你老母，愚民政策？

老師都唔向學生灌輸正確觀念
唔通靠林鄭政府?

以前中史老師都會喺六月頭用一堂播六四 話共產黨係靠一堆大話同仇恨嚟管治

其實如果個老師真係唔識答，答唔知道真係好過鳩答

on9 就算個老師真係唔知都應該教啲學生自己去揾答案 而家上網咁方便
點都唔會係答佢唔知啦吓嘛

推啦

又想呃鳩我哋

老老柒柒
樓主引嗰段
係用黎俾藍絲老師甩身用
同埋俾黃底老師喺左校自保用

無辦法 丟曬架
唯有割離關係 先至俾人地睇到分別

點解教育局可以叫老師咁樣.

可能唔知道，答唔知無問題，好過亂答。不過之後應該鼓勵學生去尋真求知，唔係停喺到就算。

你不知道...亦不想講你知

開始洗香港人腦
由教育做起？

點解條link搵唔返呢段

冇呀去外國 有時同佢地傾開 佢話你地中國人科技幾先進 我都係講我唔係中國 我係香港 兩者係有分別
唔理佢聽唔聽 起碼我唔自己真係唔認

如果真係唔理解既
即場答唔知道我覺得ok
但係事後要查完理解返之後再解答返學生
如果係因為唔想答而講唔理解就好撚過份

算好中立了。

講真我老母係淺藍退休教畜， 佢人生仲活係TVB播真情既階段

用打字機出考試卷

用影印機己經好fancy

今日仲堅持用Nokia冇touch screen機。

同你講教學界呢啲人大撚把

佢唔知就正常

驚人識諗野

下癡線嫁
咁樣都得？？？

cls 乜野叫做不知道

指引啫！可以唔跟 大家冷靜

CLS 教師唔知？

教學生上網自己睇吧

哇 屌

附件一第二頁

江青同志在整個審判過程衹說一句:(我什麼都不知道)已成為中國近代之金句。

教育?

接軌了

呢個垃圾局除咗識迫逼香港學生同送自己啲仔女去外國究竟回歸後有過咩建樹？

嘩屌

一個國家最容易管人民不嬲都係唔好比人讀咁多書 讀得多就會有思想有分析有意見 永恆不變嘅道理

第十頁

開學 每個細路打人就話自己係扮緊警察

唔知道
你老母

所以支那班豬咁低智

屌 返到學校日撚日問先 我屌佢老母

唔知道？自行河蟹

Wfc 高官唔係外國讀 都國際學校

有錢人就更加唔洗講公立一定唔讀

唔明大家有乜好鬧

教育局就緊係親政府架啦 講呢啲說話一啲都唔出奇

如果唔係都唔會用簡體啦 繁體太難啦

如果老師唔將真相話俾學生知,咁佢仲可以叫自己做一個稱職嘅老師咩?

你中學？ 中學呀Sir會答嘅 依家係驚小學老師

乜撚野不知道

20dse 未必我地中資學校來 可能跟足來做

所有政府部門已成政府喉舌

喂 通識科老師同學生講自己唔知道新聞？
政府呀 你地班高分低能 智商係咪低過小學生？ 講野越來越低b既

垃圾！

香港老師不嬲係我眼中唔稱職 就因為我係唔叻個班

我眼中佢地連尊重都冇教過我。 人與人之間係互相尊重 但佢冇

學： 點解警察可以因爲維護政府就打市民而不被處罰
教：不知道

會唔會去信叫各學校出聲音駁斥？

中資就算把啦 通識推得岀你都要多謝佢地嘅 成班左膠教到以為通識好有用

我會話俾啲學生知所有警察都係仆街

由08年嘅關係搞到變19年咁差
唔講外國人 我自己以前都認為香港係中國一部分
次次都令我幻想破滅 俾曬d醜態我睇
無包容嘅心 無同外國人做朋友嘅心
無諗過要互相尊重 互相理解
若果現家喺香港都搞埋所謂國民教育
影響中小學生思維 仲要叫人講唔知道
我真係屌出聲

乜撚嘢阿

每晚10點 窗邊吶喊
821 玩朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

佢地擺到明鳩教 坤人工

除咗陳偉停之外唔準講唔知道

老師：同學遇到老師答不知道時，應該自己上去連登問人

再過多幾十年香港呢個名可能都無埋
以後所有教畜就咩都答唔知
從教育著手令社會崩壞
以後再無年青人上街
因為大家都「不知道」

你老味天滅中共！！

有時真係覺得唔撚明呢班人諗咩
科技咁發達，都可以夠薑係記者會上講大話
咁樣真係可以修補關係咩？

教育局不嬲都垃撚圾

食撚咗屎

[認真]警犬應該仔細考慮9月開學要唔要俾小朋友返學

國家機器

On9教育局

啱呀！我細細個學琴我試過彈國歌嘅琴譜個陣教育都唔係特別愛國教育，但都認中國人，捐錢咪捐。

近十年又大過之後 中國人形容係係身上簡直係侮辱，捐你老母呀捐。

每日睇住中國人由平常接觸到國際層面都係用一種無賴方式去做事 真係好撚難頂

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

嘩咁撚扭曲既
老師就係要教學生認清真相架啦 屌佢居然想人扮唔知

想問下依家同送咗中有咩分別

收皮啦教育局，我唔撚會講

由鳩佢 香港最主要問題源頭個150個 一直唔停講咩都冇撚用 自問香港人質素都係五十步笑百步 但落黎個班真係衰撚過我地十倍

叫老師答唔知道

收皮啦

得校長會睇GE文件, 算吧啦

咩香港人係狗
咩港人有優越感
咩英殖民狗
幾撚心涼 我覺得好撚惡毒
恩將仇報嘅班友
現家都仲未港獨嫁 但佢試下仲係咁待人處事
港獨就梗嫁喇

不嬲都鳩開

痴線 , 好撚中共化!!

香港真係要光復
好陌生

On9!

支那教育部

不知道！

楊潤雄躝啦屌d仔女讀international school

好波，大推

ok
支持政府嘅，就答學生不知道不了解
其他香港老師就詳細解答

搞掂

當教師同你班政府官員一樣無腦？

即係想班教師禁聲, 其實都幾肯定, 再咁落去香港同大陸好快無分別

屌你 支那咩

教師，要有良知
係你也塑造下一代㗎！！！

逃避資訊，活在現實

焗腸成日出信比學校叫佢地做野

相信教師有良知為公義出聲！

焗腸d仔女讀國際學校

遇到難以解答嘅問題時，教師可以表示 "不知道" 或 "不理解"。

請問呢句有咩問題？雖然係廢咗啲，但的確冇錯喎，洗唔洗咁都上綱上線呀？

講完唔知道咪叫班學生自己搵答案囉

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

我身邊啲老師朋友反應好大
呢個指引真係痴線到頂點

On99

屌佢老母臭化西

係咪反應太大...

容許說不知道係要面對自己既無知

如果個學生問：
運動最後會點收科？
政府完全失垿威信，往後要點樣管治？

通識老師都答唔到啦
何況IT/PE/science科

唔係叫唔討論 扮唔知咩事喎
係解釋既時候 真係會唔識解...

成個政府都變咗中共啦

好多時學生問野就係想聽老師嘅答案

wtf, 講事實都唔得

痴撚線 點解可以話「教師不需要覺得自己有責任去為目前所發生的事情提供答案」

咁你做乜鳩野教師
你個乜撚野教育局
罷教啦屌你老母

咁不如唔好返學

其實真心講港獨係香港唯一岀路 當然好大代價

其他方法都只係慢慢比人蠶食

香港個朵可以捱到幾多年 咪可以撐到90後00後都可以放心咁死去，但之後個代就

每一個有身分證都知㗎 150除外 不過冇人講 而有水嘅人就係身後部署好矖 你睇誠哥貴為首富 佢賣在港資產去一個未知嘅巿場黎投資 一個發咗家嘅人點會去冒着咁大嘅風險由頭黎過。

呢啲咪就係人地個腦同豬嘅分別 早你十年已經睇到唔對路

老師
運動最後會點結束？
要點答？

指引冇叫唔好討論喎
但有d問題 老師如果講野唔夠小心 或者比人trap
一放上網就冇架啦

我明~
我唔係老師
老師緊係會知發生咩事
但有啲問題又唔使一定逼自己比個答案學生...
因為事實佢真係唔知道...

屌 一個時代嘅終結
誠哥真係睇得好透
香港一係生 一係死
我望係生

From 天主教

指引只係叫中立討論 冇話唔討論

但有d問題冇人答到
運動幾時結束
香港之後會點
老師都唔會識答 講句不知道 繼續討論

有d問題要老師表態
如果老師唔想表態呢？

好意思叫自己教育局？

你都on撚9
重點唔係「有無答案」
係「不需要覺得自己有責任」
老師既責任係指導無知識既人 提供可能既答案
無話答案一定要正確 無話答案你要聽成世
但如果連基本都無責任都無 你做乜撚野教師

On99
細路個個做撚晒文盲個政府就最開心

佢作為一個基業投資者，又唔係一個風險投資家
佢都撤你自己諗啦，人地唔講岀口，但佢嘅舉動已經好明顯啦。

佢All in 死呀

屌你老母 教育局

答案不一定正確？
咁教緊d咩？

老師係要指導學生
但術業有專攻
你唔會期待美術老師答數學問題？
大是大非既政治/法律問題
中學老師應該點答

人權法要制裁教育局局長 monpost狗官再講多啲廢話呀

港獨之後唯有聯台反攻大陸

我接受老師講唔知道，但老師角色係要教育小朋友點樣去搵真相，點樣去了解，唔係講完唔知道就算！

香港政府嘅 不意外

On9 大班中學生上哂前線 不知勇撚過幾多大學生
連小學生都出去嘅時候佢地會聽你講不知道同唔正確嘅事？

美術老師唔可以留意社會抗爭？
音樂老師唔可以有法律知識？
術業有專攻 但唔可以觸類旁通？
希望你唔係老師 做你學生淨係識一樣野

DKLM

成件事有幾難理解阿

係咪容許師生戀？

反攻大陸？有春用呀 收啲低質難民搞死自己 同東西徳合併一鳩樣

我覺得頂盡收廣州 反正南方人從來都係牆頭草 係北佬好撚堅持

到時成立粵國 人夠多 地夠大 科技有齊 光復廣東話

痴撚線，做老師就係要教育下一代
乜撚野不知道

香港教育就係死係依班賣港既人身上

我諗住廣州我地嘅 成塊大陸送俾台灣

香港人不需要覺得自己有責任去為間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB提供答案

會問老師取態

幸運我唔係老師冇誤人子弟：

Again指引冇話唔討論
只係有需要時可以答唔知

實際情境：
學生問左個問題
回答時無可避免要表態藍黃
咁老師既回答會被傳開去 甚至被錄音

最後家長媒體會知道有個黃/藍老師 教緊 藍/黃既仔女
最後應該點拆？

啱呀 其他個班濕鳩人種由台灣搞掂 掂都唔想掂

入籍要考返個廣東話評測先 等其他人冇得混入黎扮蟹

弱撚智
組隊去學校門口宣傳革命信息

真理部

食屎啦 教育局

一定要推!!!!!!!!!!!

其實上面唔少人捉錯左重點

而家最大問題係你set左個指引
實際係用黎warm 老師咪亂講野

校長同教育局隨時可以秋後算賬你唔跟指引做野去處分

變相係一個白色恐佈

反攻大陸必需嘅 因為你唔搞佢 佢一定搞鳩你
至於幫台灣恢復正統都係必要
入籍試加多幾條關於香港議題最好
或者收專業人才
不過等現家事態發展先

食屎啦教育局

Onl79

周圍白色恐怖
推到教協出聲

識廣東話已經好撚難 我相信廣東人應該冇上海個啲人咁自大

歷史都係我地做港口同外國人接觸先 上面拖撚到

不過都係ff 中共有咁易就好囉 獨立再偷佢廣東

為人師表 笑撚死人咩

唔想表態咪唔表態囉
言論自由包括埋「不言論的自由」
大陸呢啲9共先逼人表態

可以喎!! 老師一定要答"唔知道"
咁老師就每逄星期一同大家一起尋求真相!! 了解真相!!

唔撚教即係

又係斬腳趾避沙蟲

ff 無可否認 中共確實係難搞

又叫人中立又叫扮唔知
咁到底知定唔知呀

唔比見律師 唔比去醫院 仲邊個幫到佢地呀？

叫老師同學生講唔識

上樑不正下樑歪
推到上頭條

試下容許學生係公開試可以答不知道

粵國真係2046都冇咩可能人種可能換矖歐洲人思維先有可能 台灣過到黎隨時都會打7我地

負評係比教育局

真係中國化

台灣 到時真係難講

再推

五大訴求，缺一不可!

留名先，星期六、日再寫投訴信

隻楊潤雄肯撚定係地下黨員黎

Up

香港教育局,正一垃撚圾

推你老母臭閪

弱智先會跟佢d垃圾指引

遠離媒體

香港垃圾教育又一例證

諗起以前讀書果時 超壞
如果當年既我知道老師係黃絲
我一定盲撐藍

不過人大左火都收埋
如果對住我呢D學生
講唔知都係一個選擇

Miss 點解警察可以逼個女仔除晒衫去檢查？
我唔清楚

不知道,我什麼都不知道！

send比啲家長

屌你老味, 諗住呃邊個

嘩屌你老母最尾果part邊個人渣寫架，咩容許自己講不知道呀 你知唔知自己做緊咩呀柒頭

試著說不知道不理解

我都要記住佢地都係大陸人黎不過敵人嘅敵人當然係朋友

同共產黨啲指示一撚樣

人地就求知，港共就求不知 真係無撚得救

不如講 沒事兒 沒事兒 更佳

楊潤雄出黎解釋啦仆街

教老師講大話！
推！

垃圾教育
100年前五四運動D 老師校長都出黎幫拖
中共之下，連老師校長都要被禁言

垃圾高官!! 仆街死啦!!!

教師絕對係有責任教真理!!!!!

幾時捉到啲白衣人？唔知道。

支持開學同老師問64

垃圾局

> 教師可讓學生明白學校是一個安全的地方，讓學生感受到他們
是受保護和照顧的；

睇完份野我覺得學校好唔安全就真

教育局

送個路由器俾教育局

香港教育真係落後幾廿年

成個政府根本已經完全崩壞

自我審查 自我過濾

教育局係唔係傻左，報紙日日講學生日日睇，老師可以唔知道？ 咁仲洗乜跟乜7都唔知道既老師學野？

一定問

不你老母

其實文件上無話要叫教師講大話

屌你當老師係警犬咩
老師受過教育㗎，雖然亦有藍絲

裝睡的人。。。。。

容許自己說不知道？ 廢物學咩人做教育阿

乜撚野叫容許不知道
大佬 求知你就求不知

教人逃避
垃圾香港教育

遠離媒體
直落現場做喜歡的事

師者，所以傳道、受業、解惑也。？？？
教育局？？？

份指引咁似大陸野

點解政府要咁無視民意
唔知道 唔理解

唔知道

屌 你叫啲中小學生既老師講埋啲咩唔知道
老師照跟先算
同埋中小學生都係連登仔
有啲仲可能上過前線
你話佢地會唔知咩事咩？
戇鳩鳩政府

邊個老師跟指引，就杯葛埋佢地

知就知，唔知就唔知，唔想講就唔想講

對住犬都係「我冇野講」，而唔係「我唔知」

容許自己說不知道

同四點鐘撚狗一樣

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

容許說不知道？咁你咪撚教書啦

full gear 上學

授業，解惑？

老師你乜都唔知點做老師嫁

唔好咁老定
藍既老師都好撚多

上樑不正下樑歪

我係老師，晨早已經喺自己班學生group講緊，理得佢。俾人cap圖投訴就cap圖投訴啦，良知問題。

叫學生自己睇新聞都好吖

垃圾政府

唔光復香港
邊有得搞

Hi 到個掣 sorry

如果連最基本嘅良知同公義都冇嘅 其實都唔配做老師

唔撚理

通識老師第一個唔撚理

以前中學d通識老師個個都深黃

咁不如以後學校都分黃同藍
自己想個仔讀藍就藍，黃就黃

藍校
學習中國偉大嘅歷史
有咩返中國審

黃校
了解中國有幾仆街
犯法起返香港審

Cos

push 612 721 811 819

重點其實唔係個老師係咪真係知道 而係出呢個指引背後嘅動機 佢講到明老師無責任向學生解釋呢個社會上嘅狀況 佢啲動機係人人皆知 可以唔激動咩？

利申 兼職導師 學生六月嗰陣係咁問我六四嘅嘢 覺得老師唔應該灌輸自己嘅政治立場俾學生 但有責任將factual嘅資訊話俾學生聽 老師嘅責任本來就係解惑同培訓社會人才 而唔係將學生同社會隔離 老師可以唔表態 但唔可以扮唔知

我唔知道
我手上無資料
我覺得
為人師表係咁既咩？

各位老師要守住

教育局真係on9㗎喎

師者，所以傳道、受業、解惑也。

垃圾教育局叫老師知都話唔知?

你地當家陣啲學生0求知慾嘅
其實學生點會容許個老師乜都唔知道同唔理解？
乜都唔知既就罷得課啦

師說

要教師講出「唔知道」同「唔理解」

教育局真係將「教師」變「教畜」

乜都答「唔知」 咁要個教師黎做咩？

利申：教師

我教大家,同學如果有問題可問PPRB

事實: 教師一時間未知用乜嘢字眼形容社會事件
謊話: 教師話唔知道唔理解那件事
仲唔係叫佢講大話?

不如直接講當無事發生

正常學生都唔會接受到一問個老師嘢就答唔知唔明唔了解啦吓話
個老師真係咁嘅話根本就教蓄
hea住做都每個月幾萬蚊袋袋平安

誤人子弟

唔知道？
關乎香港未來既野仲可以話「唔知道」？
青年係香港未來
咁多「唔知道」點對得住班青年、對得住香港未來

係”唔理解警察點解打人”

點解黑社會打人可以唔駛拉

我真係唔知道

咁我問下你睇下你可以點答
(其實係我女朋友成日問我)

點解林鄭可以咁仆街?
點解黑社會斬完人可以無差佬黎?
點解差佬可以用私刑?
點解班年青人可以比我地勇敢咁多?

我真係唔知道....

pish

因為佢被利益矇閉雙眼
因為啲狗唔會敢得罪指派黑社會對付市民嘅港共
因為而家有權力可以制約到班狗嘅「人」需要匿喺班狗後面而包庇班狗
因為一顆赤子之心+好愛香港唔想見到香港沉淪嘅心

我好似認真咗？

學生由傳統媒介+網上+親身經歷去同教師主動分享, 教育局反而要教師「唔知道」「唔需要」「無責任理解」, 咁同教育局推晒d教師去死, 擺教師去晒學生對立面有乜分別

乜都唔知仲洗唔洗你教

唔怪得話香港青少年教育失敗啦 上樑不正
指引啫 員工不必一定服從

真正既讀書讀屎片

容許教育者無知！

依家中小學真係做狗
人工高 但workload又大 又比政府+藍屍學校高層/團體白色恐怖

知得道的不知道
不知道的知不道
知不道的不知道
知道不知道

知不道的不知道
不知道的不知道
知道的不知道
知道不知道

你計漏咗小學同幼稚園

政府D人根本冇心做好呢個地方
重視教育等於投資於自己既未來
要D 教師不分是非善惡是非咁去講野
諗吓都知佢教出黎既學生會係點
呢一批人出到黎做野，有冇職業道穩，有冇誠信可想而知
希望香港D 教師明呢樣野，真係守住教育

獨立未?

問: 你知道警察是好人嗎
答: 我不知道

推撚爆佢 屌你老母

咁教育局執柒咗佢啦，所有嘢其實都可以答唔知道，學生問嘢答唔知道做乜鳩

咪係，知之為知之，不知為不知，格硬亂答有乜意思

所以D高官ge仔女一早去曬外國讀
應該話佢地有先見之明丫
定係佢地一早準備好曬呢

以為老師唔講學生就唔會知

唉....斷章取義？
我睇完上文下理又唔係咁理解
佢果part係教老師點樣抒緩自己壓力同情緒wor...

p.s. 高出席率和理非

屌，好嬲呀！！
仲等我近排叫啲朋友持平啲，可以講職業無分好壞只視乎個人行為，講嘅時候已經覺得虛偽叫班o靚仔自己判斷，睇到呢一段指引覺得隱瞞真係無極限

香港教育界玩撚完

教師本身理唔理係一回事
但教育部作為指引 出份咁嘅聲明 就好有問題

垃圾教育局

乜撚野叫“我也不理解”
不理解意思唔只係“不知道” 仲隱含“不認同”
政府行得正企得正驚咩比人講？
點解要誘導啲老師講大話？